覺唔覺間jollibee搞到環球大廈租值少左一截

次次行過A B出口都好撚大油煙 cls

仲要引晒啲菲印猩猩去，嘈到仆街
成個地方cheap晒

on9

有陣印味 唔開胃

唔明佢d油煙點解咁勁 麥記kfc都冇呢個問題

你梗係冇去過香港仔舊kfc

冇

中環零零舍舍都有咁既地方

個廚房係地底

環球同週圍啲商廈泊埋一齊比本身已經cheap啦

No

樓宇抽風系統冇安裝隔油煙濾機，寫信俾環保署搵人跟進

無計 李嘉誠當年拆散業權賣晒比D小業主

@陳梓維

行過要比賓妹視姦

女僕cafe黎.......

問過環球個商場未 過左玻璃門就去左馬尼拉咁款